[利害了我的X] 中國建國以黎可以睇得下既動畫終於誕生鳥

霧山五行
聽講睇過既人都必定會比9.9分

9.9分
作畫3分都冇

滿分一百?